唔想藍屍控制香港未來...可以點？咁就要更加做選民登記！

藍屍特徵 ( 例如Save HK )

講野唔經大腦
仇視西方國家 認為共產黨管治國家係最好
仲打死都話武漢肺炎來自美國
仲要講到支那有幾撚無辜
藍屍永遠都唔會接受現實武漢肺炎係來自支那
永遠唔會FC 認為大話講100次會成真

見到台灣蔡英文執政咁成功
又送口罩比其他國家
已經起晒鋼發晒癲 希望支那快D出兵打台灣
可想而知.....藍屍思想好撚恐怖

已經吹捧香港黑警係香港守護神
藍屍擺到明想將香港變成另一個新疆加強版

現實香港都好撚多藍屍保皇黨鋼鐵票
其實上次區議會並唔係真係大勝 只係接近六四比
保皇黨票數增長咗唔少

大家可以睇返上一屆同今屆區議會每一個選區票數比較

經過區議會選舉之後，班藍屍其實都會進步
今次立法會選舉，
藍屍已經係咁吹雞叫人做選民登記

冚家剷保皇黨已經係咁種票

唔想藍屍/黑警控制香港未來...可以點？咁就要更加做選民登記！踢走冚家剷保皇黨！

地區直選一定唔可以放棄

選舉事務處網址：

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

查詢熱線: 2891 1001

請年輕人巴打巴絲盡快做選民登記
年輕人投票率或人數一定要高過腦殘藍屍
2020年5月2號截止！！！！！！！！！

呢排好撚多五毛 分化撚 MonPost狗滲透連登
係咁叫人唔好投票
我相信好多人唔會中計
區議會民主派佔多數就係一個好例子
投票係絕對有用！
所以叫人唔好投票分化撚 MonPost狗
請你地收撚皮啦！屌你老母閪

( 當然熱狗亦都唔係好東西 大家自行判斷 )

最後祝福
黑警死全家
三萬中肺死
建制派保皇黨中肺死
保皇黨等報應死

我真係唔撚想再見到保皇黨得戚樣

推

我每一日都會推POST

18歲個班得5十幾%登記

支持體制內抗爭

我婆婆已經接近九字頭
佢希望有生之年可以見到立法會
會有好的結果

懇請大家一定要盡快登記做選民
好多銀髮族都覺得今次係一個好好機會
請大家唔好再令佢地失望啦
銀髮族覺得未來係屬於年輕人一代

所以登記做選民係非常重要！！！！！！

年輕人更加唔應該俾藍屍睇死

推！！！

原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

721 831 10.1

原來可以咁樣幫還押手足

Push

推啊 去申請唔係好晒時間姐

其實藍絲係咪真係會否決 民主同自由呢啲普世價值
佢地會唔會話我唔需要民主同自由咁誇張

手上有票，才能改變垃圾會生態！

快登記！

藍屍寧願要搓手液走去簽名23條
其實都幾可悲

推啊

PUSH！

婆婆要身體健康 長命百歲

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

想當年一換左成人id card就立即登記左選民，只可以怪香港人以前政治意識太弱，比支共控制左咁耐

[功能組別] 只需$88 就可加入紡織界 下年就可以踢走梁君彥細佬！

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

搞錯 咁後生就做港豬

方法有幾個

1搵代理黃化平衡進口降低成本

2重組工會

3防止人血饅頭善用網絡

4反左膠每次大愛盲目幫支那狗同其他私了事件

push

推！

想問點check係咪成功登記左
屋企人唔知自己有無登記過

後生先多港豬.... 食玩屙瞓又係一日

啱啱18歳成人可以點拎住址證明？

香港人 奪權